版權風波現突破性發展 達哥FB出千文嚴詞駁斥

*圖片擷取自Facebook專頁。

終於出手

你老咪 之前有人計 ～$20k一個月
偷片仲發過番工

ＣＬＩＣＫ入去，之後按旗仔
【檢舉使用者】＞
【冒用他人身分】＞
【繼續】＞
有什麼問題？【假冒他人】
這位使用者如何假冒您、您的子女、您的監護對象，或您所代表的客戶？
【這個頻道冒用我在追蹤或是熟悉的某個 YouTube 頻道】
請輸入遭到他人冒用的頻道網址：

【繼續】＞
檢舉 Tatfullclipbackup2 的影片
全部都TICK
檢舉這部影片
最後【提交】

5000 usd /month 呀